泰國今埸有20倍

我買咗一百，。因乜解救會咁高

+2都係得兩倍
勝就20

小心陷阱
和波就仆街

買埋半埸客串德國半場客

博下無妨

啱啱博到皇馬四比一

馬會又派錢

信你

我相信友誼賽，泰國可勝1:2

等等去買泰國4:0 900倍